陳家樂舊愛驚爆未婚懷孕 27歲余香凝傳下月趕奉子成婚 Jennifer未有否認

27歲女藝人余香凝，被爆出未婚懷孕的消息，有報道更指Jennifer打算下個月趕住奉子成婚。余香凝曾與藝人陳家樂有過一段情，兩人曾交往三年多，後來分手，有傳女方搭上保險才俊Victor。

余香凝最近接受訪問自爆渴望成家立室，不過就表示仍未有男友。有報道指她未婚懷孕兼下月奉子成婚，而經手人是圈外人。余香凝對此未有否認，只是表示不回應私人事。而她最近在IG曬靚相並表示「紀錄這一刻」，已有網民猜測其懷孕，更有人留言「人逢喜事精神爽」。

陳家樂被問及舊愛婚訊，就表示不便回應余小姐的私人事。今年陳家樂被指與連詩雅撻著，兩人為了保護愛苗，行事相當低調。

who?

who ?

做戲成日做呀媽搞到真係變呀媽

一隻臭雞
一件英皇愛國撚樣
是撚旦啦

雞。。。

陳生會唔會又喊

希望佢結得成婚，專心做人老婆
佢啲戲好撚屎、歌好撚難聽
唔想再見到佢出現

嘩呢條女真係
仲要有埋BB
好似一年幾都未有

唔怪之得上次個廣告相塊面咁撚肥

邊個廣告
定你認錯阿妹

屌 認錯陳嘉桓

臭雞都唔識

我又忍唔住貼

btw 阿妹係邊個?

小叫雞未去過d 架步

疑似俾帽人戴啫

呢個仲衰過個女嘅 假撚到

zoe yu

做著佢經理人真係會激死

真係結婚喎 應該真係有左

呢啲樣真係好冇特色

是旦啦，反正咪又係雞

係陳嘉桓條眉唔對稱 柒少少先分到